今日情人節，有冇人早收工

早半個鐘，5點半就閃

利申：直接返屋企

已收，條女話今晩可以唔用套

屌那星我硬足成日

GAY

Gay 你老母，慢慢捱啦你